即將完成空姐夢，你問我答

小妹終於完成廿幾年夢想即將入職，
Interview過5關斬6將真心騰到1999
一齊交流分享下空姐/空少面試 [/i][/s]

ok

唔明點解咁多人鍾意做空姐，人工又低又辛苦

Ig ok?

邊間？

空少會唔會難入

有咩難忘經歷

你地interview係點
揀人有咩準則
入職後有咩要做，點先正式返工
人工點計
點解想做

周圍飛，環遊全世界，識個有錢人，瘋狂係外地同唔同既人扑野

那個叫空少呀巴打

準備好日日po 旅遊j 圖未

ig fb 給出黎plz

坐唔定 多動症

男仔不嬲少人in 應該仲有機
Group in14個得1個男仔

點解啲人明知啲客閪又低人工
但又爭住做然後上facebook屌啲客

同另一個candidate 同名
腥漏email通知我
Final in初初唔比我入

點解唔做送外賣？

sad but true

邊間

無乜技能既工

Digital interview
Group in
English assessment
Final in
Mandarin assessment
Medical test

然後training 7星期
人工就時薪計喇
其實鍾意周圍去
朝九晚五覺得悶

CX/KA/HX/UO?
幾歲
咩學歷

23
U degree fresh grad

真野唔好拎黎講

C字頭

巴打教左踩單車先

Grp in
Final in
問咩

Group in 首先成大班人做一個case
「朋友生日去邊慶祝好 點解」
然後比幾張圖串連個故事 然後逐個逐個接住講

之後兩個人一組 做role play HR就會扮客
「生日訂酒店話明有得upgrade套房 去到先冇 點搞」

Final就跟CV問 問之前工作經歷 做咩要揀佢公司 有未來發展咩期望咁
全英 30分鐘

機票98蚊張

點解做侍應同做雞會係你嘅夢想？

你就好啦可以免費遊埠

C

周圍飛都可以送外賣架

係架飛機周圍去 唔係你周圍去喎 你係架飛機入面咋

外賣雞
老闆幫你打包埋啦

依家仲再錢收喎

其實空姐實際工時有幾耐？一個月計

有outports layover

仲有落機個下
到起飛前有段時間搵下外快

最少大概70個鐘到啦
過左試用期可以飛多d

求樓豬解答
我真係好撚想知呢啲臭閪係咩諗法
基本上做空姐=做g

有冇咁快

CI?

咁1個鐘幾錢?有底薪?

絲打英文好嗎？

新入職108/hr
半年後130/hr
底薪當每個月70個鐘計

中上咁

本地c字頭

放假係咪要standby返工?
咁咪唔去得太遠

巴打又點解有咁既諗法

Standby duty就要
普通day off就去邊都得

Fa interview 真係好撚難
咁多關

巴打考過？

因航final in難到爆
有親戚考3次都failed

我阿嫂當年無乜特別準備
佢本身亦都唔係特別想做FA
反而好順利咁俾佢入traning
但佢計過條數無乜著數就推咗

係外站留宿先會有津貼

可能撞正killer

blackberry 巴打之前講過原因，我都認同，forward 比大家睇

响網上，多年來鬧飛雞嘅人都有若干數量，但我睇得出當中絕大部份都未接觸過真正飛雞，莫講話食，連飛雞朋友都無個，對佢地只有表面嘅認知。

女人之所以狗衝去做空姐，其實並唔係真正想做空姐呢個職業，而係佢地需要一份空姐性質嘅職業。咩性質呢？就係一份可以令佢免費/廉價去全球各地地標/名勝影相，可以去大量豪華酒店房間/泳池/coffee shop/健身室影相，可以去全球國地購買相對廉價嘅名牌，番工放工一出門一舉手一投足都受人膜拜，撒網收兵當交朋結友，賣身又可以講成戀愛拍拖嘅職業。

點解咁強調影相呢？因為呢個年代，港女嘅cv就係fb,ig, 同黃浩銘一樣，佢地會花盡心思精力去豐富佢地嘅cv，景越靚，露得越多，狗公質素就越高。有咗一批高質狗公供養，資源多咗，又可以飛少啲，多啲時間扮靚做gym，馬革線變腹肌，無欏變翹臀，然後啲相又索啲，識到嘅男人又再高質啲。呢啲叫以戰養戰，我唔知你地明唔明。

開頭講過，佢地其實唔係想做空姐，只係想要空姐性質嘅工作，方便佢地達到第二段所講嘅目的。大家諗下，除咗空姐，仲有咩職業有呢幾種特性？事實係有嘅。首先係有錢佬個女，例如何超蓮呢啲，但世上有幾多個何超蓮呢？呢啲好講命水。又或者係大明星都得，即係要做藝人。再落去就係做model，再衰啲就做o靚模。

但諗真下，以上所講唔係人人都適合做，有錢女講命水，藝人唔係個個可以入行，model又唔夠高，o靚模又不屑去做，咁一個小康之家甚至公屋出身，又自命讀過下書嘅港女，從事咩職業先可以達到第二段所講嘅目的呢？好自然就係空姐。

空姐仲有一個好處，就係進可攻退可守，佢賭注無做藝人咁大，你做藝人，閒閒地要花十年廿年落去，紅唔起就乜都無，呢世都要孭住過氣二打六之名。但空姐個身份就好用得多，目標未出現果陣就攬住個貞節牌坊當自己做正行，目標出現果陣就話係真愛鍾意佢上進，公係佢贏，字都係佢贏。而且做咗空姐先，之後可以去做藝人，但做咗藝人先，就唔係咁容易接受到做空姐。

所以，空姐不單只唔係佢地目標，而且只係第一步，有咗空姐呢個身份先有之後漫長嘅部署。

以上成編文你地可以一句都唔同意，因為都係果句，鬧空姐嘅人我見得多，了解空姐嘅人係好少，最了解空姐嘅，佢地自己又唔會承認，所以世上除咗我應該無第二個講得出呢番說話。

但你地可以記住我以下呢句說話，真係袋錢落你地袋，就係；今時今日，正行當偏門做，偏門當正行做。明白呢句說話，你會睇通好多社會現像同各行各業嘅搵錢方法。

呢種人，即使比三千蚊個月佢當係學習/實習津貼，港女依然會仆街咁仆去做。要佢用自僱人士身份簽約無福利都仲得。

G

絲打人工要幾多錢

其實長年都請人架啦
做咩講到要求咁高...

用左幾多時間，犧牲左幾多去完夢？

樓上篇野好撚認同，港女貪威識食，以為做左空姐，就戴住個光環。
表面上就話免費去唔同地方，增廣見聞。其實係要識更高層次嘅男人，提升自我價值。
真係如果自己女朋友話要做空姐，要趁早飛

畢業玩幾年係唔錯既經驗黎既
不過長做就無前途
利申: 過來人

同路人
絲打body check左未

放棄左人工高一萬既工

巴打做左幾耐

Check完喇
sis有oc未？

咁你去做地盤都得架

哈哈 咁又冇壯到咁

見到米65/以下既空少有咩感受

爆哂出嚟

事實喎
去到外地, 無野做, 一係比人攪一係蒲, 之後又係比人插

當然一定係人面前會扮純, 扮天真

空姐到係夢。。
遲下啲洗碗夢 洗廁所夢 傳餐夢都要出黎

樓主選擇性回覆，淨係回啲吹捧說話，上面巴打真心問嘅又無視，大家咪理佢喇

幾好 講野幾舒服個頭唔攰

考左幾多次？
有咩投考tips？

未入職住 太長遠

請問邊條呢

女人要咩前途呢請問？

飛雞既夢想 你識條撚咩

依間係第二間 第一間係中東三寶
熟自己cv 諗佢會問咩問題 準備下點答
Final 80% base on cv

幾錢q?

sis 人咁就各有志喇

試用當飛70 咁咪一個月得7k

又唔見你做地盤
on9

就係未呀
你幾時bc 有oc未

Layover有津貼
Ground hour 54/hr
萬二三到

人地又唔係求你地俾資料or中學雞問野
出黎分享心得都要追住黎屌

冇巴打咁結實

絲打你final係邊個in?聽講d字頭果個好killer下

去到外地, 有乜好攪呀

煲煙, 蒲, 比人插, 比人溝

打去問下駛唔駛交extra report

連登毒撚世界觀: 空姐=雞

❤️sis

你大約幾時bc左？
簽左約？

我好彩係T字頭既 好好人

5月中bc
就簽

Body check 過埋之後收到電話
話我meet唔到conditional offer
然後過兩日間航空公司宣佈炒多400人
祝樓主好運

問埋呢句 你bc完等左幾耐先有oc

姐係幾錢人工

當年fresh grad in過因航子公司，有offer不過最後冇做，我又覺得幾易in, 俾佢知你sociable 同唔係嗰啲覺得可以周圍飛去玩嘅人就得。

咁快就知？

有冇講原因

1星期後交extra report
再1星期後收
Sis good luck !!

英文名E字頭？

5月尾bc
6月頭收call
一個星期唔夠就有result
應該擺明唔想請多過meet唔到offer

1.3 k到
真係要睇更表
原機來回冇津貼
留宿就有

好耐冇見
一睇到個標題己經估到係你

有人揸巴士、返鄉下耕田都係夢想，人各有志
都係一個職業啫
有咩必要追住嚟鬧
唔通以前俾空姐帽過？

唔係

無
打返去問過
佢淨係答meet唔到offer
我估如果bc衰左會話我知叫我睇醫生
In個陣都有幾個in過嘅人都係知body check衰咩
所以應該係唔想請我

咁少

我係補交extra report

我估有問題應該叫我睇醫生掛？
自問身體機能良好
佢又無叫我睇其他醫生攞report

唔明做空姐算咩夢想，唔覺係咩難野

interview用咩語言？

1.3k?

好撚心啦 人地做空姐又圍埋黎又雞又盛
又唔諗下平時出國邊個serve你
依家樓主係你條女咩

廿幾年夢想係做侍應雞
你見識都幾少吓喎小朋友

留個名
之前因子公司過左final in但冇去body check
出年再in 過
絲打你個間我都有諗，但真係好多負面新聞
唔知做唔做好
定係日本既航空公司比較好

其實做地勤禁區都可以滿足你坐唔定嘅心態架，成日都要去唔同閘口，又要帶tight con客跑四角，又或者做速遞都有得你四圍走架，點解咁多行業唔揀係要揀空姐？有無半點係因為覺得虛榮？

唔覺有咩問題 鐘意去旅行咪會夢想呢啲職業 有得周圍玩又買下手信咁
利申:女朋友係空姐

話說前排搭HX飛曼谷撞到個小學同學
明明上年先中學grad 今年就做到空姐
究竟係咩標準

可能dse考得好 又唔想再讀 又有相關工作經驗

on9 有咩問題

佢話自己多動症坐唔定咋喎，無話鍾意去旅行周圍飛呀，所以我咪好奇點解咁多可以比佢周圍走嘅職業唔揀係要揀空姐。

咁真係唔知佢地點諗

人各有志

全英

多既2.2都有 喪飛

sis

我就冇放係依方面喇bro

日本有兩間 紅色果間聽聞唔係幾好做

本身有諗過考唔到 會去考地勤

當然 旅行大部分人都鍾意

啱啱完digital interview已經覺得好fail

冇事既 有笑容 整整齊齊就可以
Good luck sis !!

屌你樓主，又話人地問你答
都唔係條條答既

都唔撚止係呢度既人係咁諗啦下嘛

而家我出國一定會坐因航既咩？

考過 真係難 尤其cx
太緊張

其實你地追住黎屌做咩姐 自己唔鍾意咪唔好搵空姐做女朋友囉 做乜要屌鳩人proud of份工 條路自己揀 人人都有自己理想同目標架啦 就算人地做空姐真係為左出國食洋腸 都唔撚到你地鬧啦下話

HX易好多，你只要有溫過書就好易入。之前就因為預自己grouo in就已經fail所以無溫書，點知輕鬆過咗去到筆試就收皮。如果過埋筆試會去到final in,一日過做晒所有嘢

臭g

cls，飛雞入侵連登仲會開post講自已即將可以食洋腸好開心，仲有11個正評，真係世界變

邊有人夢想係做飛機侍應架，想做雞正接d 啦
利申飛雞女朋友

考到份侍應工好似贏左世界冠軍咁真係好撚嘔心

搵下新果班indi先

求其入間茶記都做到啦下話 咁都叫夢

係唔係想吊金龜呢

又話你問我答, 根本就揀黎答
唔講飛雞啦, 我真係想知點解明知份工要服務閪客, 又要過幾關interivew先做到
反而最頻繁上網出文屌客既工種就係空姐
又話有熱誠又成日上網屌客, 你話唔係想釣金龜/含洋腸都無人信啦

望下自己個單位先啦大學生

覺唔覺成日係架飛機上面啲皮膚好差 架機好乾，成日坐都想流鼻血，塊面又甩皮

x2 厭倦到一個極點

紅色果間係臭西，我記得有絲打都做過係度share 過，合約條件各方面十分苛刻咁
between 隔離台路過

其實空姐做唔做雞關我鳩事 我覺得最on9係堆空姐飛離飛去扮撚哂感叫悟生命 睇透世界 其實咪又係自已圍爐小圈子 咩撚野outport咪又係食埋d濕鳩港女野 去埋d濕鳩景點打個靚卡 都係想換離fb ig班狗公一句：好羨慕呀 你著左制服好靚女呀
滿足自己on9既虛榮心

仲要有堆空姐好撚樣衰都做到

可謂學以致用。

最尾紅字好on9
乜而家空姐係偏門工黎？
你話倫敦金嗰D就係姐

x3 玩兩三年啦 耐左有d頹

睇都唔睇 負評左先

無虛榮心做士姐把撚呀
問黎多餘

連登毒撚同中學雞真係好撚煩, 一個post 50% 以上都係垃圾回覆

wendy

cx

介紹D有錢機師俾我

uo易入，成班英文水平麻麻
賣點得後生

巴打閱讀理解差咁d 喎

話說之前日本返嚟搭uo 個空姐好撚正
又好撚靚 對黑絲真係...
仲好記得 起飛之前無啦啦整我個安全扣
幫我拆咗 再帶多次
香到

如果我個時大多幾歲一定flirt佢

想同幾多個機師扑完先收山?

死臭雞滾出連登啦屌你老母

樓主攞黎賤俾人屌

垃圾工都當係夢

想曬命死撚開啦臭雞，覺得做空姐好威威果d 人仲戇鳩

Waitress 俾個杯面黎 仲要抹下個位please 我個bb 賴到成地屎

人各有志，起碼樓主知道自己想行條咩路
唔似連登啲小學雞on99淨係識上網圍爐打飛機，一見空姐兩個字就雞前雞後
笑樓主空姐夢既又點睇呢單新聞

即係佢可以pound of空姐
我地又唔笑得嘅?

明知連登明事都要衝出柒
咁你去fb慢慢po撚飽佢 睇下d人嘅吹奏打下飛機囉

有冇諗住含靚仔鬼佬機師

ching 算喇
人地鍾意衝出黎扮識睇字

連登仔真係好鍾意隨意貶低女性
佢地覺得女人本身就是罪 空姐罪加一等
樓主其實可以唔洗係度搏比人屌

追完成個post 好嘔心
港女味真係出到

空姐夢，好威呀

啫話大家淨係可以講 嘩 加油呀
勁呀
你就好啦 有得做空姐
一類留言？

連登質素，差唔多啦
你估仲係以前高登果邊咁多老鬼咩

毒果d垃圾文都夠撚膽係度share
就知你個人有幾撚聰明啦

cx空姐得13k咁少

咁你知道係呢度女人係原罪就得啦
而家係咪唔撚鋸先

樓主打完#1都未講啲乜
個個已經一句飛雞 臭雞撻過去
簡單啲講 基本尊重都唔識

你見樓主頭2頁回應緊邊種留言就知咩事啦

又話你問我答，垃撚圾

根本呢啲topic都唔洗討論
我勸樓主都係唔好再回應

嘩，講尊重，加你50分口德分先

你都係想我quote你個名姐

無所謂啦
你都講左係度女人係原罪
你地慢慢打飛機男權萬歲

連blackberry 呢啲假膠文拎黎當聖經睇，要幾低質先做到

做空姐還做空姐, 將做空姐當做夢, 我諗你要發多少少夢人生先會向前進

利申做緊

根本上唔關男唔男權事
係樓主開左個post
想連登有狗公/港女同佢一齊圍爐取暖
又話你問我答，但就唔撚係條條答
結果柒左，比人圍屌
然後樓主潛水

你班傻閪仲係度做口德撚
我都唔知你地做乜柒

做空姐唔長遠，玩兩三年當見識過就出去搵番工喇。我識好多朋友以前都做空姐，宜家好多都跳番出黎做尤其U grad 都叫做有得揀下。

到底睇都唔睇就話垃圾既可以有幾聰明
再唔係就人身攻擊

咁低人工都做 唔怪要靠外快啦
Btw 想賺外快可以搵我

腥你老母

你又知我冇睇咁撚醒既

空姐都幾虛榮
以前有保

即係啲人問佢係咪臭雞/同幾多個機師扑過佢又要答？
其實樓主一定係on9 正常都唔會係連登話自己做空姐
既然佢開得 咁大家咪問下正常問題囉 面試應徵個啲
佢潛得啱 比人鬧仲要係度顯世咩
講道理事實就變口德撚 你真係好撚叻

紅色個間要train 成4 5個月
仲要去日本train chur 到喊

臭G

屌 連登仔想點
人各有志 點解空姐一定係雞
成個post 都係d 垃圾回覆
明明之前有d 空姐post 都係正經講下工作性質
最近係咪比哂d 低質新會然小學生入侵
Btw 就算樓主無視d 問題都正常
首先d 回覆已經唔算係問題係指控
再者態度咁有問題唔被尊重已經冇需要理會

又要開 又要潛 唔係你問我答咩

女權開始全面進場

做雞永遠唔撚認

抵你呢啲連登仔冇女
有女嘅話係咪話埋你條女係雞
唔知平時閣下點對待伯母

咪就係因為你啲回覆同內文冇關係囉
唔係醒，係正常人邏輯

其實女人想做空姐都係：
1.想證明自己個樣靚
2.想人地覺得自己靚
3.想唔洗錢四圍飛，四圍玩
4.想溝機師
5.想做侍應serve 客，幫人捧餐
樓主又係邊樣？

係講個職業
如果有巴打話做黑警都一樣有人屌

做黑警都可以話因為錢
做空姐人工又唔高，真心因為鐘意周圍飛？少少虛榮心都無？

俸餐都係夢
真心覺得e個行業既女人真係無乜用

飛雞

大把一心想嫁去外國既空姐，你係咪其中一個

Sorry 我有女 一齊七年 佢個處俾我破

老實講丫
你咁幫番個絲打係對我地唔公平嘅
邊個可以保證佢唔會等個機師一邊渣飛機一邊含佢條大洋腸
你等佢出年空難死前上連登話自己一條洋腸都未含到先出聲啦

講起圍爐取暖
我淨係見到dG係到圍爐取暖

其實都無關係
係連登係女就係雞 你條女都走唔甩
既然大家都未有定論
點講都唔公平架啦
打和一齊去拎加太賀花之戀壽司一百萬啦super

做飛機雞完成夢想真係值得開心

樓上啲女權撚

依家DIGITAL INTERVIEW係咩黎
玩呢種新法前入去既一班

點解會想做空姐嘅？

咁話明你問我答嘛
一係你個post就唔好撚開囉，臭閪

而家係你期望我地要問正常問題咋喎
你估世界圍撚住你班臭閪轉咩
我屌你個臭閪

Hello 同路人
我星期三做完digital interview ，仲等緊電話。
請問你digital interview做完幾耐有電話？

利申：都係C字頭

洗咪答埋閣下老母三圍幾多呀？on撚79
人地都未on board就指指點點 你憑咩？
佢到時真係幫機師含撚 你鬧佢雞又好乜都好
假設人地係臭雞？我假設埋你老母比狗屌都得

連登仔既中心思想淨係得 「連登仔、臭雞、厹」 食唔到女就死話人地臭雞 酸到

樓主 其實你都未正式返工 不如你問我答 解答下你問題

唔撚指點得？

你有口德 你企道德高地就贏哂
你夠假設佢係德蘭修女啦
你唔俾人係呠蘭修女黎架

仆你個街
樓豬做咩關你撚事咩
人地唔係工作時間無包埋比你屌嫁
空姐比你屌你咪又係狗衝
利申：覺得依家d空姐好7都請

hx好多model空姐